寧願死定坐一世監

終身監禁都分兩隻
一隻就坐十零廿年行為良好就減刑減到卅四廿年到出返黎
一隻就講到明冇得出冊，連機會都唔俾你，困成世
其實呢d人係點生存

其實香港係監獄外既生活係咪真係好過監獄內既生活

做咩無啦啦要揀 on99

坐監都叫有監倉 有飯食 有獄友 有人幫你安排活動時間表
但香港地唔少人住劏房 露宿 執紙皮 雙失隱青
更多嘅喺返工放工 返工放工 仲有咩活動？

去挪威坐一世

坐監
有得比人屌